近排真係多咗好多新手入場

業務唔睇，前景唔睇，唔識最簡單就去買etf, 又唔買，
亂尻咁見到多人買就去買，
跌少少又瓜瓜嘈，升少少又即走，
仲要玩埋option，margin
係咪澳門啲賭仔全部入哂市當賭錢？

冇眼睇

冇呢d你點贏錢

你係有料既睇得禁通透,佢地點買都影響唔到你
反而仲要多謝佢地

你又啱嘅，

今日睇住a問b今晚買咩，講完xyz，a即刻話咁我都買啲先，結果今晚兩個一齊輸超過10%

無數次叫佢哋唔識就買etf，叫唔聽

其實連登仔自相殘殺真係唔會影響到個市
希望有善心既人開po教育下新人啲心態

見到啲學生借錢高追真係

遲D D學費津貼同資助出左就會有學生問
應該過多兩三個月左右
到時真係要睇實個市

條路自己揀

真人都叫唔聽啦，個個以為自己奇才

試過巴士見到個廿歲都冇，
睇完連登唔知邊個癲佬廢up叫人買垃圾
即刻wtsapp個frd話
「連登仔話買，試下不如」

屌你一個傻佬鳩up代表左成個連登

以前我就係咁 攞住少少錢炒出炒入結果10%都賺唔到 而家鳩坐tsm每個月加倉反而賺得仲多

雖然遠遠不及咁多位連登股神

聰明人會識買保險

大盤趺TSM都會趺

有排都未到成本 跌多啲畀我加倉仲好

其實真係投資，當一般人60歲退休，投資幾十年，幾個月調整其實完全唔洗理，低位諗加唔加注就夠

但當然，唔好all in一隻

識買一定係月供盈富

除咗啲信徒會買，應該連廢老都唔買

新手連etf都唔多敢買

我新手都係每個月月供Voo arkk就算數

知自己無料

要死唔通唔比人死咩

都贏得多過你 自己炒

你好勁

跟人入左gme 可以日日m記加大

D學生all in gme
一日賺得多過你一年

呢到好多高手 好勁

佢有佢玩，你有你玩，冇影響

人地新手入場咪入場囉,
咩人未做過新手
樓豬呢D正宗老屎忽性格

佢地心態係過兩星期爆升
今日就唔叫高追啦
確實而家個市咁真係講唔埋..
最緊要係跌市無人教佢 自己識唔識點做

冇佢哋你點贏錢呀
醒啲啦

想跟樓豬搵食 好型

你真通透

新手緊係鍾意短炒個股想一晚暴富
個個以為自己係巴菲特 結果損手爛腳
老手先知買etf長揸先係最sustainable

你十足十廢老 叫咗你班侯生㗎啦，又唔聽

人地輸錢你理得人輸到咁上下就唔敢再玩架啦

依家唔入市幾時入？炒一晚好過之前長揸一個月啦

人地9買都賺得多過我

唔通好似港股咁好咩
美股咁先好 錢易賺

咪就係 仲學人渣咩etf tsm妹下妹下咁 一晚升唔夠10%既股票買黎都哂氣

吓

巴菲特明明係長線投資，但班友仔以為自己係巴菲特但去短炒

水退就知咩料
我都係一路睇gme升 但唔會買

gme日日升100%, 已經唔係叫投資，係叫提款

屌 好撚多新手

股票=賭錢

一個跌市成街死屍

大批韭菜上市,係時候收割

冇佢哋接貨，莊家都難洗倉撤資。

識睇一樣可以輸架姐。 股場同賭場無分別。 有錢可以控制到市場情緒先係王者

早排已經有人出post話輸曬sem2學費

買aapl呢啲根本冇需要睇任何嘢

反而唔明點解宜家先入
都升左咁多個月

關你鬼事咩你一開始就係老手？

on9問下你就要聽你講
當自己邊個

想問下有咩短期債券ETF推介
新手想平衡少少風險買10-20%

準備股災嘅訊號嚟

半月前都係咁講架 升左咁多先黎入
之後咪一樣升
TSLA未拆前2000都有人話做乜而家先入
而家都4000幾

如果市場多咗新手你就發喇

你理得人， 人地鐘意交學費， 吹咩？

賺硬？

用同樣玩法遲早都會輸到一鋪清袋， 唔使羨慕😂

其實都有好多人睇跌唔敢出聲 等呢班人進場就真係玩完

你唔抵得新手盲拳又真係打得死班師傅姐

但人地風流過一時
輸咗最多咪正常生活返

lm, there will be a big correction this year
但唔沽空，唔清倉，只會清d短線股

老美應該再爆多下就drop to zero

跌到成本價仲好 可加倉， 係咪先？

跌穿成本價 再加
結果: 之前個啲盈利瞬間負數

Voo + qqq

樓豬最勁 完

咁你咪好叻 冇買到

舊年8月開始玩嗰陣all in tsla+aapl, 撞正九月跌市又用半倉炒nkla 呢啲垃圾係咁輸返晒tsla啲Profit
搞到有陰影而家唔敢拎多過5000hkd出嚟短炒，見住gme呢啲班啱開戶第一次買股票嘅都敢追我唔敢追

係，冇得去澳門，局賭股票

諗吓好啦

新手買gme最好唔好俾佢贏
唔係之後輸到底褲都無